墨西哥又準備做十六郎

自爆對巴西

對巴西好過對瑞士
瑞士同瑞典一樣放9個喺後面
墨西哥打唔到快速反擊